香港人好“現實”

但他們最不喜歡聽到現實

是嗎？

岩聽既就事實
唔岩聽既就現實

即是香港人好“現實”，但就極度厭惡現實？？

香港人有支那DNA，乜嘢都死要面，講事實佢哋唔會仲意聽，但又要充

香港人應該是全世界最“現實”的人，但，亦都是全世界最厭惡知道現實的人

lies lies lies lies lies.....

跟本呢個屎坑社會，乜柒都係大騙局，凡流傳的通俗“大道理”，都是組成大騙局的一環罷了

古今中外，前無古人，後無來者，香港人是空前絕後最“現實”的人，

但是，卻也是對現實最深惡痛絕，恐懼到無與倫比的人

但是，這也可能是香港人可以首先成就人類歷史上最偉大超級新啟蒙的天賜契機

香港人嘅現實就係窮得只剩下錢其他野都欠缺，所以比人揸住條水喉即刻又跪又拜咩事做盡同時唔可以講呢個事實。

鍾意講人地既不是，但從來講到自己就唔出聲

呢個係事實，但重要既係見到呢個事實，個人可以點樣應對，我唔認為係連登日講夜講係一個好既出路。。。

都冇乜可以再講

我自己的lesson 已學完了，接下來只是補習，操練，同應用

大概可以安息了